有心事入黎擺低 無心事入黎吹水 （190）

唔小心一百九十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

咁都中 屌

樓豬

你搭佢糖呀

新人留名
我係個學生
之前借左兩萬蚊賭波
就到期還
尼幾個月呃左老母兩萬幾蚊諗住還錢
但波癮又起輸鳩埋
覺得自己好不孝 好想死 但死左仲不孝
我知我媽好鍚我
我話做咩佢都無條件支持
無面同佢講同見佢

考慮下飲茶

好撚毒呀，我都係

戒賭啦

我剛剛羊左4萬

冇，廢青左好多日，冇返工，你呢

師兄幾大

當你加埋5皮姐 宜加翻轉頭仲黎得切
勸你無錢就唔好學人賭啦 仲要賭馬會咁傻仔

戶口一蚊都冇點未為輸

一樣... 98定97

幾萬好少，唔好賭啦，學生仲要借錢賭

冇讀啦，你呢

讀咩？

咁大獲
邊間u

咁大間學校

果時on9
而家仲on9

停左佢

仲後生

叫m記外賣

一陣真係飲茶

打算
借筆錢還撚左佢之後日日part time

記住 借係用黎還

停左佢

過來人

回頭是岸

利申 身邊包括自己太熟呢樣野
贏到錢既只100個入面可能得10個
你自問有冇咁既技術，唔係運氣

唔係既話回頭啦

出黎做野搵到錢再黎過
記住呢5萬
交學費
慢慢追
唔洗急
讀好書先

要控制好自己
一賭就失左理智

六點就黎

曾經都以為自己係
我寧願鋪鋪都輸都無跌得咁慘
最慘係你贏到少少 但你跌就跌到好多

絕對要

諗清楚自己講既野

行動

賭錢自己揀仆街唔好喊
走完輸晒就要付出代價

廢話唔好講

行動

完

幾好

多謝ching
加埋你個名

真架 當娛樂就好
唔會追得反因為抽水 唔好睇小果幾個點
最好係當睇場戲娛樂費就好
當然每個人既娛樂費有大有細 唔好為贏錢就ok

訓個好教聽日就搵暑期工

今日冇街出

去邊好

熱死

ok

1點半 今次黎九公

好耐冇游有冷氣既池

yes 1點開池

會咩

咁你想幾點出

lomo

原來d人會咁快冇左件事 長知識了 要學下先得

早

坐巴士前面個麻甩佬畀老婆帽左 搞到傻左自言自語 好慘

Hi all

試過...

Dude

試過前者定後者

Why

應該both...

So touching u hv woken

Easy job la

前後者 不過兩樣唔關事

碌左成個鐘

貢早醒到

無貧友所以要自己同自己傾計

急尿醒左

呢度巧多

無電話果陣

有可能變臨失戀 而家日日忐忑不安 無能為力 完全訓唔到

Detail plz

聊坐隔離果個傾計

我無安全感 覺得佢成日唔理我 同佢呻幾次之後佢好似唔想再理我 覺得我逼緊佢 佢覺得好唔舒服
而家諗返就知道其實佢明明已經好錫我 只係有時候比佢冷落左⋯ 我而家好後悔了

熱

無人坐我隔離的

啲位你坐曬啦

唔理你一排就話姐

毒撚都有毒撚既著數

屌閪 唔記得入八達通

會點

點架

以後都唔敢亂講

30蚊坐程車

傻鳩來

出街都會了

已經死咗一半

我有幾張八達通
有自動增值既 又有學生卡 臨時又有

我有小風扇

又有街出？

我本身都有兩張
比frd拎左張都未收返
買隻八達通錶好了

之前想買花輪 但賣曬 又貴

但我會連錶都唔見

我都成日唔見野
（touchwood)

講多兩講先唔會跌

琴晚咪話元朗食嘢

又話游

羨慕

哈哈，又唔覆了
跟住到夜晚應該又會覆我

然後我又忍唔住應佢⋯

唔好check

巧多街出

咩事了

唔出會死

自己食=_=

[url]快 [/url]

咁游幾啊

我執好野

去食咩先？

仲早 太陽晒到頭頂啦

一係游夜晚囉

一係3點游 搵d無咁早完場既池🤔

你最早幾點出到先

都ok 堅城收幾點

好多都近

但我唔知佢地收幾點

懶得查

揾工揾到好sad
其實讀完u讀完3大又點
d工全部都請中六學歷咁款
讀多左幾年做d工同中六grad一樣
呢d工點睇都揾唔到幾皮
應該點plan career path

hi 又係你
一拎起電話就覆左

同九公一樣

九公果度真係游仲要好凍

我睇你幾點出我再出

any come ?

九公啦

無人？

唔好咁上心喇bro
咩都順其自然最好

要屌女
不了

你撚有女咩

蒲閪都沒fd

where

我係九公

想喊

又游水咁健康

我依加出啦

九公啦

我出黎會快好多

港島

堅離地到我要過海

No la 約咗朋友睇戲

咁堅離地啦 但咩站落近

女啦梗係

mtr 等？

屌真係難聽過粗口啊

btw 上左車

九公既我3點九黎到 堅城就四點左右啦

佢講嗰句野啊
上面打咗

咁香港大學站等啦🌚

港島----->rich------->well educated-------->多才----->成功人士------->many girls cow

謙虛

好灰
讀大學緊，4科炒3科
重讀有一科就黎炒
會唔會比人踢出校？

好憎搭mtr

咁少人都收唔到上網

回程搭巴士算

無帶泳鏡添

買個包上巴士食 食完訓陣就落車

唔戴都可以游

不過我會搭左叮叮先 西環既巴士好垃圾 會兜路

我過緊海

我預到時間 搭巴士預唔到

叮叮又慢

港島 同九龍十號一樣世界級

最好就乘電車跨過大海

轉車

we all fall down we live somehow

原來今日係紅日

咩衫 我波衫波褲踢拖 好易認

唔知 我眼中只係一個普通夜晚

即係件衫寫住黃色咖哩屋呀?

點解咁都會買

誰

我果件正常d

訓較衫

麥當佬

Bb go?

轉粟米

我明，但係好難
好想知佢做緊咩，點解咁遲先應我

又cow C打

sor ar 今日同佢出去

come ?

各有各生活
當你都有自己既野忙個陣就會明'

就係覺得自己好廢

冇野可以忙

早晨 入黎叫下春先

食屎狗here

不了

唔得呀 我ig都答左你

5G
太緊急問咗先

食屎狗 好緊急阿快d上黎

其實咩叫依家缺人 游水又唔係一定要成班一齊游

你搵佢做乜

有chem問

咁你一開始就唔好約啦

無wtsapp tg佢佢無睇

手巴?

日落西山

Wtsapp左佢無覆 唔知係咪仲訓緊

要考試啦快d上水阿食屎狗

堅系米年咁遠

你地呢到會有活動出？

佢會訓覺既咩

問我

偷偷地訓

你 好耐無見

Chem ok ?

Hello

扮唔駛訓呀平時

Hi

扮超人

呢家先訓醒呀你

最佳男配角

黎唔黎

坐左係人地樓下食野

問

幸福既點係乜

召喚食屎狗

唔啦下次啦

搞咩

No ar, eating

Hello miss me?

想我嗎

Eat what

今日再約囉

咁遲架你 去邊黎呀

我想念你的笑 想念你的外套

Practical 有個unknown solid 加入dilute nitric acid effervescence, gas given off. 係無linewater既情況之下我點樣知佢係CO2

不了 約咗女

溫緊

Miss die

瞓覺

Going ja

Study?

一個月後

Go eat what

Shit

Hydrogencarbonate indicator ?

想念咋

訓醒有咩搞

都無 我可唔可以test晒ammonia H2 O2 全部唔係之後屈佢係CO2

燒緊嘅木條呢

唔係用黎test H2架咩

厲害了

co2會整熄枝野

但係佢係unknown solid 我唔知佢有無carbonate

chem係我中學學啲野 都過左4年了

約實你了

H2都整熄左好似

h2好似係會卜一聲

好

老了 記憶衰退

所以佢唔卜一聲 又熄左我就話佢係CO2

點解會仲記得

但點解知佢唔係H2 O2 個d gas

收皮

How bout u
Today eat what 7

Hea

唔係唔係. 佢無講係咩gas. 咩gas都有可能. 咁我點知係CO2

同埋如果我想計mass 唔係應該 mass/mm= mole咩
點解佢話係conc x mm

連登係咪虧左 咁黎玩我

？

我睇緊飛虎

universal indicator yellow results
burning split 熄

ar use methyl orange co2 +water ---> h2c03
acidic

有無掂到女仔？

用mass spec lor dllm

如果準備掂哂全泳池既女 點會係度同你講
報驚啦

C煙又型又大隻D女女no problem

寫係咁寫啫 會有加分既

女女應該係更衣室門口捕佢去下場

Reddit睇咩？

黏巴 你第一份工都係請讀degree既？

ask u chem ar

@crrto @crrto here

第一份工搵我

hand ching here wor

提

Wtsapp等緊佢

5p

boss

python

教你食馬桶雞 就得

希望係

咁勁
唉我文學院，好多同學👨🏻‍🎓去做聽電話輪姦咋

oh no

三大wor 做老師

唔係做博物館行政咩

除左做老師同入政府，好像冇咩錢途

個個都想做 幾時輪到我丫

Reagent to confirm present of nitrogen containing anion 係咪NaOH+Al？

@食屎狗

好柒阿 岩岩po左去第二個po

Link?

唔sick
please google

收

C打post

咁深，香港edb勁

比你提一提 未背solubility

上個月開始叫你背

因為可以解決性慾

上個月背左 唔記得晒

後悔了

收皮啦好柒阿屌

agger 隔兩個月温下科又唔記得

boss要放link大家happy share?

我錯了

搓大佢

佢好似約左慈雲山

去咗狩獵

End point係藍色定綠色個個

唔係 都未開始

cls 屋企有設備

唔係屋企黎 lab黎

氦氣自殺 sick ball

Cc台

挽留

求hunt攻略

@私煙

打下J

打j更可愛

除左游水有咩做..

潛水

去沖繩浮潛

洗樓

夜晚搵PT 做下都好

好悶

飛蟻我屌你老母

陪me一齊殺飛蟻

慘 我之前變左做白蟻

絕望是甚麼樣子
看看我就是了

屌 好撚核突
頭先經過球場睇人打波見到地下同天勁多飛蟻
依家返到屋企都有少少 即刻閂曬窗先敢做野

圖

甚麼叫絕望
抬起眼望望

我照鏡就可以了

我見到個瘦撚廢老 又黑又殘

一夜白頭

生活係香港面對住係公屋呢個事實,工作呢兩樣野有時感到絕望

住公屋比人當有罪,係垃圾,沒料扮4條

份工找錢唔多,仲要OT

點解D樓價唔可以低D

住公屋我生活得開心都要批鬥我,想逼死人咩

點解要一星期工作60小時

無知的小孩一晚長大

我也想一晚就可以長大

慢慢游你就識 我都唔叫最正確

大家都係想
活得好 住得好 天天都笑得開口姐
點解起香港地咁難做到
btw ching做好自己就夠啦
我上唔到流 我垃圾廢柴 但我還是我

不想再長大了

識蛙式我覺得幾勁
我學到自由式但唔識蛙式

same

就當是報應吧

我用水抱

點解要報落我度

勁
我都想有人抱有水抱 但無人親近我

我玩弄太多人了
原來是這種感受

我住hall唯一得着係快速蛙式

hall

打牌

C煙係咪好多囡囡埋身？

自由式先影

易🌚

屌女，脱衣麻雀

易游 動作簡單

我一開始用浮板都未識
真係比班on9㩒我落水 飲兩淡先識
諗返果野真係驚到pk
依家可以起pool玩捉lu

同埋換氣好似易過蛙式果種

仲未識踩水

蛙易學難精

依家好似愈來愈多人唔識游水

唔會啦 今日我游左兩步無游 唔識游了

因為Ｃ煙cow囇Ｄ女，無incentive

我反而唔會
因為知一㩒手就上到水

我都唔識啦 心肺太差

C煙型仔？

我諗返起啲frd問我想學邊款果陣
我揀自由式係因為我覺得蛙式樣衰

超型 溝死囡

佢蛙手動作錯

同埋無下巴掂心口

我都心郁郁

練多啲就勁!!

緊係學蝶啦

呢種先最靚

我果邊冇人識蝶式
垃撚圾

真

慢慢來 比較快

我通常hea游
好小留意
因為真係求放鬆下

同條女玩水床

去跳水池玩幾次就知一㩒就上得返
再唔係浮台邊試下

冇女

游得慢 冇速度 唔夠快

佢基本功唔好 好易浮唔起先要咁 我鳩游都唔會下巴掂實架 我望前面游添 佢一望前就浮唔到

你地會點熱身?

我唔知啲人點樣可以長期個頭係水面
啲人話識踩水就好易
可能我唔識踩水

一下一下大力比 會快過你keep住掃

同埋開唔開眼游㗎?

沙灘嘅跑落水叫唔叫熱身

你夠力既 幾下碟腳過到半個池 動作快唔等於有效

咁keep住掃係因為佢唔識
驚就會亂郁姐

邊到型

泳池會開眼

游水會助跑 西利

不如游自由式練下先
係就係攰啲
不過易學

我開唔到
次次一開就覺得好唔自在

助跑會游快啲

最靚係蝶式 好難學

緊係開眼啦

我拉完都會抽筋

dllm c煙d女正都

啱 不過想學啲鬼佬開眼游姐

要睇多唔多人
多人隻眼會好辛苦
自從試過游水堂冇帶泳鏡撞親個頭就keep住開眼了

動作快唔等於有效架 每一下都大力既 幾下過到塘

羡慕妒忌恨

屌好似1999咗
I mean會唔會唔戴眼罩揀就咁開眼游

勁好身才

沙灘唔得
太難
隻眼會爛

有冇介紹

你自己都有

散咗

好多菌

J死班囡囡

所以沙灘一定會帶泳鏡
泳池就是撚但啦

清應該係游得幾pro果堆

dllm咪叫你追番lor

唔係
好弱雞
游唔到出浮台

D波邊貼去佢心口

努力緊啦

港女邊有波

今日咪無戴咁游

做左但係末做右

前後左右都做曬啦

有，C煙cowed

揾佢未？

我游沙灘直頭唔敢出咁遠
btw起沙灘一開始游試過比人踩頭
我dllm 食曬沙水

人帥真好

搵咗啦
唉
心痛緊

咁點，佢堅持？

我都唔敢游太遠
自己知自己唔夠氣

無視咗呢個問題

嗚呀 肌膚接觸

正

隔日隔日追擊

oh no~~~

我無游過

女神

好飽

勁

唔太夠
真心

姿勢錯先會咁

個變化係由讀書出到去做野果陣有?

救生員 考沙灘章係唔可以戴泳鏡

How

一個直池點都游到嘅
純粹懶 唔想郁先抖抖
加埋前一日鍛練完自己好攰

聽日aeon有乜抵

有無去游

唔會一啖氣游嫁
咪換下氣

我唔識游水

唔該晒 聽日

淡出佢啦

仆街我支豆漿喺個袋倒瀉咗

幫個袋美白

邊條女幫你整你個袋Ｄ豆漿出嚟

可唔可以教我整死人

我講佢

佢個手錯哂 游左下就浮唔起

其實唔難

e.g. 可以dim defense

攻擊係最好既防禦

你會攻擊？

Baby, tell me one more beautiful lie
One touch and I ignite

搵次分享俾你睇點游
利申 學過差唔多十年 四式都識 游過學界

hand ching 迴避了這個問題

Dodge

諗住自己放低左⋯
點知一聽完你電話，所以回憶返哂黎

好辛苦
每日要生活

我犯賤小小
自己搵佢

有衝力

好眼瞓，番到屋企又瞓唔到

Homed?

Yup yup

又浦

諗緊聽日有咩做 今日又食咗嘢喇

9up姐

自己一個唔打波咁痴線

貢都叫蒲

我又返返原點啦

手ching有無整過人

同我食晚飯

11點毛毛姐未夠鐘蒲啦

yeah yeah

你撚食咩

佢話擔心我⋯驚我分手之後唔知會點⋯

咁好

平時11點先出門口

Pm u

教我

?

痛

想講我倒瀉豆漿喺袋

好叻仔

jm9

袋=condoms
豆漿

唉
點解會咁

無

你做左乜？

有無害人整到人俾人屌？

冇
唔慣姐
改緊啦

你又未追番佢 到時再算la diu

衰左 唔夠時間唔識計數

唔改追咩

下次努力

仲邊有下次

屌你又重複問題 你可以上返上個post再睇過

痴立立 喊咗

retake

have B overall?

窮撚 五蚊都冇

actress

Cambridge

Actor

成樽野唔小心倒左落地下

拎到我請你食飯 你幫我祈禱

大家點樣好好哂左今日紅日

問題就係我唔改好
咁我都係會再衰嫁
追返人做咩
咪又係同一個問題而散
不斷為一個問題而分手
咁我追嚟做咩
我明你驚佢會俾人搶走
咁快變心嘅
我都唔見得佢有幾鍾意我
咁拍嚟都無謂啦
咁人地都要時間冷靜嫁
我唔係話完全離開佢
由朋友再發展唔得？

訓左成日

佢都忍你咁耐，你又知佢唔中意你？你中意la.唔好後悔就得

去曬

看笑皮子

健康膚色

你喜？咁我唔曬了

actor ,根本去狩獵

［健身絲入］新手求問 有圖

LIHKG @ Android

佢好似有入過嚟擺低心事

最知留tg俾佢

印度尼帕病毒疫情增至10死 世衛：可人傳人、死亡率七成

LIHKG @ Android

有無人去

我都係提下㗎咋…啫係叫佢唔好講人咁解…

I lost a chance

上星期佢講完分手 但同一晚一齊返
到第二日都冇乜事 都好sweet

跟住呢幾日就冇乜互動...
佢呢幾日都冇野做喺屋企 我就日日返工
因為呢排公司唔忙 我就搵吓佢 佢打機都冇乜野
但到我收工 佢唔會搵吓我 同我傾吓計
問親佢就話上網 睇戲 睇劇 打機
每日就係等呢幾個鐘同你相處

我知佢唔想我chur佢 所以我冇嬲 冇講乜
只係講咗句 咁你繼續啦
佢都依然係咁 到我返到屋企wtsapp佢 佢就訓教
已經連續幾日係咁...

乜唔係分手完會更加珍惜嘅咩？
點解會變到更加冷淡...

u play ocamp a lots of chance

@鱷魚

點解分

今晚幾點瞓好

有冇歌係寫

關於人與人之間初次見面之心

邊到好⋯ 我聽完個電話
即刻知道原來自己一直都係原地踏步

我好差啦啵

唔搵得嫁如果你想move on

我喜喎

2點

聽朝

無人鳥，我去訓

我！我！

helllo

咁我去曬多啲先

Finally homed?

大家又一個晚上好

一齊啦
又約又約

呢個又太早

一齊

3點打算 你呢

蒲

見你見多過老母

聽日開始做狗，做到夜晚十一點先上到

不嬲都說希仔是蒲精 我跟佢搵食的

聽朝十一點攤牌

值得挑戰

攤乜？

太易 冇挑戰性

冇人 理

三條友一齊同老細攤牌

你地有三條友一樣俾人掘走？

做咩

得閒

狗

唔係 各癰出路

Yes

你係最威嗰個？

唔識

先上到係咩意思

無話威唔威

考完chem la,應該

先上到水

問數ok

揾了兩份兼職

Ok

點解

寫code呢咁

無心機練水

搵左兩份兼職

咁多 咁我朝早咪見你唔到

唔好練

生疏哂

輪住做三日a 三日b

肌肉

我得肥肉

日日練

搵你ok

貪仆睇下code lor, 我仲未學齊計數。有100條code

練下就出返黎啦

我無上網plan

唔會啦

一齊練？

點解要上網plan

你好呢味

做練習真係好重要 我靠兩樣野
1. 中學比賽做題
2. 自己玩自己project

肥婆唔游水

我咩都岩

都唔識

收到boss!

雜食

我呢

50蚊儲值卡無得上網

有冇話自己想寫到咩出黎 我就係寫particle simulator既

依d叫唔揀飲擇食

rpg game! pokemon

唔知呢

咁跑步吧

咁我黎你parttime搵你

咁自己project試下寫下GUI

識食

即係唔啱

ha,你揾到我先算

喂 有聽過肥婆做運動既咩

gui is what?

yes

Graphic user interface

u@uk i@hk

好人卡

薯片又唔肯見我 你又唔肯見我

tgt??

no 屈...

怕羞嘛

Me唔開心了 窮j橫刀奪愛

c++ related?

偽肥婆

你不如諗下點解咁易比人奪到

見過

C++只係language GUI係要寫既野既分類
你中文英文都一樣作到文的

我以為你係驚比人放上連登
怕咩羞我都怕羞啦

佢去溝仔 唔係去運動

無神秘感

ok understand thx boss!
how about python also a language?

50蚊？

自由鳥38 蚊有得上網啦

我唔想做金鐘女

50 for half yr wor

00:11 了

仲唔想訓

佢行山都有啵 同堅仔

自欺欺人 係佢唔愛你呀

oic 打好底sin

食個橙

食完呢

講到窮j好有神祕感咁

又小圈子

誰是堅仔

辛苦曬

好眼訓....

見過佢

未

is true

小圈子出去傾啦

沖完涼再講

一開始覺得你好煩膠

咁應該有上網plan 自選 但最平都係呢個
300mb +128kbps 38蚊

見未

後廷堅

咁又太惡

咁呢家呢

分身phone number

覺得佢好奔放啵

咁證明佢唔係肥婆囉

無問題架 我依加一個人都四張卡係身

有性慾

無朋友先上黎架咋

cls

你又唔JOIN

好事定唔好事

你地又浦又飲酒 我呢啲打壞邊得呀

你 對我

做你第二個老母

煩左，煩埋右。自己都膠埋

好事

又收兵

沖完涼好精神

年齡係可以嘅 我都九歲啦

對chem

跟得你多

勁頸渴